懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

岩先葵芳白衣人挑釁
我地咁多人接放學，一定制服到佢
此刻早就知有狗車係荃灣/其他地方過緊黎葵芳，但係大家繼續打 繼續打
甚至我係見到個白衫被人壓住係架車上面果時，有位巴打好用力咁右勾拳打佢
發洩完，諗下 值唔值得？
爽，係好爽。你爽，我爽，睇直播嘅巴絲都爽。
但係，狗車黎緊。

好多人係現場已經叫係個局，咩局？
一隻「狗」企係到挑釁你，任你打
你忍唔住，打佢 一齊制服佢 制服完繼續串9佢
你唔走，勸你地走嘅人都擔心你地唔肯走
一隻狗，被你打一餐=幾百個人留係葵芳，等緊狗車黎圍你
full gear嘅狗，你覺得佢地趕得切過黎係咩後果？又黎多次撕殺列車？Block埋其他路，放緊學嘅都走唔到，唔肯放學嘅都走唔到，任打唔嬲 再仆街啲，狗鐵又唔停葵芳葵興嘅話，得幾百個人 你想點？

幾十位義士早已釋放完畢，我地今日係葵芳要做嘅事已經完成、已經好多巴絲返緊屋企，但被一隻狗留低淨低嘅所有人，值得？
不要被仇恨支配自己⋯⋯

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

停止玩火
唔好失去理智